《831半週年活動》請行動 只推post不會令你抗爭成功 星期六晚見

可唔可以令所有行動同活動post都上熱門？
我知大家個心未放棄..但請你地身體力行
我希望有份推post嘅每一位，星期六晚都可以見到你地

到時見

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

我會笠住頂綠帽同大家見面

求下你地唔好再做鍵盤戰士

好多手足 仲有好多手足失蹤 被押 付出緊你地唔敢付出既代價

push

Tui

香港獨立，唯一出路

推

有手足又被斬了

聽晚唔逼爆太子唔好同我講想抗爭

呀仔呀女 戴個口罩好了 多餘文具唔好帶

我會一直推推到聽晚

你地班人 home office抖咗咁耐 出黎半晚都得掛

光復香港

時代革命

黑警死全家

死完男家死女家

報仇啊

推 聽晚見

推推推

Push

up